「入黎聽」真香港人手機入面一定有既歌list

1. 張敬軒 《春秋》
2. 張敬軒 《雪花抄》
3. 張敬軒 《披星戴月》
4. 張敬軒 《笑忘書》
5. 張敬軒 《我的天》
6. 張敬軒 《追風箏的孩子》
7. 張敬軒 《騷靈情歌》
8. 張敬軒 《餘震》
9. 張敬軒 《櫻花樹下》
10 張敬軒 《斷點》
11. 張敬軒 《只是太愛你》

12.張敬軒 《酷愛》

btw 以上只係指 2014演唱會版本

13. 王嘉爾 《Papillon》
14. 王嘉爾 《Different game》
15. 王嘉爾 《100 ways》
16. 王嘉爾 《Bullet to the heart》
17. 王嘉爾 《Fendiman》
18. 王嘉爾 《Oxygen》
19. 王嘉爾 《Titanic》
20. 王嘉爾 鄭秀文 《Creo en mi》
21. 王嘉爾 《I love you 3000II》
22.王嘉爾 《Okay》
23. 王嘉爾 《Dawn of us》

紅色字 係我推薦大家一定要聽

漏咗 24. 王嘉爾 《安靜》

借個位宣傳下

希望在英港人會盡自己公民權力

2021 倫敦市長選舉直擊 Farah London 定 Shaun Bailey!?

做咩咁多負皮

真香港人點會聽王嘉爾
Ching咪色啦

香港之光
自己人都唔撐

唔通聽林二汶呢隻死TB Error 嗰班奇人異士 rubber band 嗰班老MK？

識唔識尊重

冇華晨宇老師？

下次先啦

華晨宇李榮浩薛之謙 90後未必識
始終都係我地00後個年代

blocked

支持